【更正】是「元朗恐襲」，不是「衝突」

以製造恐慌為目的，針對平民百姓的無差別襲擊，簡稱「恐怖襲擊」。

香港政府亂來，612就叫「暴動」，721就叫「衝突」。不，昨晚在元朗發生的是有組織有預謀、持續發生、針對平民百姓並以製造恐慌為目的的無差別襲擊。它就是恐襲。我們要一齊清楚講明，昨晚在元朗發生的是一場恐襲。

香港法例第575章《聯合國(反恐怖主義措施)條例》規定，「作出或恐嚇作出行動」，懷有「危害作出該行動的人以外的人的生命」的意圖，就是恐怖主義行為。昨晚現場施害者所說的「唔係白衫就打」，完全符合這個定義。所以，說這些人是暴徒還是過輕了。他們是恐怖分子。